我個fd死性不改，話今日m記10蚊9件雞

我打算放佢大頭照上黎

好唔好？

不如放你自己張乞衣樣先？

死乞衣你連$10都冇啦

不知所謂
香港而家咁亂仲食野
你同我跪低

乞衣賤畜放就放啦